有冇絲打可以拮一隻天竺鼠車車俾我。。。。。。。。。。。。。

愛你唷

羊b車車

巴打拮唔收

想拮羊

打柒你

黑心棉

考慮下

go die

唔洗考慮 整